[集思廣益]各位係時候改良陣型唔洗留手了

推

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

魔法師主要係退果陣先放技
希望唔好一出TG就出彈「反擊」

唔係想一嚟就魔法
但其他遠攻係必須
起碼唔係任佢推

每次都係對面一過就加速 衝散我哋陣型
唔俾對面有起跑加速嘅空間同時間真係好緊要

唔該可唔可以加埋

1, 電筒兵: 一人一電筒, 射9班狗
2, 漆油兵: 用水槍射漆油去POPO個面罩, 顏射班狗

咩都得啦
總之唔好再full gear兩手fing fing

堆磚起完係要用

幫手加埋落你張圖度
我見冇人用呢2款新魔法